絲打們點整指甲？咩款？（2）

竟然可以傾咁耐 呢邊繼續

春天到又係時候整花花 睇相幾靚 整落自己隻手度又驚會好黑咁...有冇絲整過呢啲色？

好靚喎個款
不過似會影到手指好黑

LM

顯白除左深紅仲可以做咩色 個人膚色比較健康

Book 咗今晚整 決定唔理新公司住
我諗住黐Peter rabbit 貼底
底色油淺黃或者淺粉嘅磨砂

做粉紫色顯白d

推下自己先

想睇下而家係點

我都係近白個啲膚色但都好少做深色款 唔鍾意咁明顯 所以都係做啲淺粉色多 來來去去都係粉紅色同透粉紅色 黎緊試大地色tone combination

絲打 我係同你相反 我皮膚黑

sorry自膠睇錯

試吓深藍 貓眼呀 漸變都幾正

[url]絲打們點整指甲？咩款? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]唔記得貼番

今日新整

上星期新整，夢幻啲嘅紫色主題

深藍貓眼在此~

淨係搽過指甲油
gel甲除咗long lasting仲有咩好處
我自己啲指甲唔算太健康 易斷 同埋返工有時好似整崩甲 會唔會整gel甲唔太好？
有無啲超nude嘅甲油推薦

呢個幾靚呀 簡簡單單

整咗n年方甲
上年開始整oval
手指修長d

點睇呢啲美國style既指甲? 好似好唔啱香港人咁

吉死人

靚

下面隻大理石？定雲石花好靚

Pony effect nude 色唔錯
我覺得整左hard gel我啲指甲無咁易崩，以前我成日好易斷
不過我無拆過甲，唔知我啲真甲係咪真係會好似啲人講會薄哂傷哂，我未整之前都已經又薄又唔健康

啲款幾靚，雖然我自己唔鍾意咁尖咁長嘅甲型，覺得日常生活唔方，但我覺得無話啱唔啱嘅，自己鍾意就好，唔洗太在意其他人點講，啲指甲係你自己嘅

留名

諗緊嚟緊點整

想請問下有無絲打知邊到有得買透明既hard gel？
想自己學下整

而家builder都有soak off的
唔洗特登買hard gel，拆果陣磨到塊餅咁

就係想買hard gel練習下

想淨係卸甲，邊度快靚正？

練習磨甲？

要黎延長，練習收甲型

所以我咪話可以買soak off builder即係延長用既gel
唔洗下下開機拆，我係屋企都盡量唔開機

咁邊到可以買到？

新整

岩岩整 貓眼石同貝殼片 🙈🙈🙈 冇延長

琴日終於去咗bmn整 雖然淨係整單色但都好有心機 逐層逐層幫我上色

全名係？

我有隻甲崩左，忍唔住手搣，
尋日把心一橫去左拆甲，
指甲狀況差左好多，
我諗都係抖一排好

邊間？

我都想抖 整左五六次左右已經磨到軟哂 但一抖就要抖半年

我都喺開lxxxxx整！我反而覺得佢幾細心喎
佢每次要畫要痴嗰啲都問清楚我滿唔滿意先封gel
有次我自己都唔覺有咩大問題 但佢話覺得差咁啲就抺咗佢重新畫過 超有心機
甲型都修得自然 唔會厚一舊
之前去過好景同旺中嗰邊整過 啲人馬虎到 成日好似想速戰速決想快d掉我走 好唔中意嗰種感覺
overall整過幾間我最滿意係呢間
最主要係佢唔會西哂口面 好好傾 重會記得我上次講過嘅野 整甲坐個幾兩個鐘都唔會悶 瘋狂傾計
btw過幾日去整 重未諗好整咩款 佢呢排少咗好多update

見大家都係整簡單款,小清新嗰啲風格~~

呢道有有人鍾意挽款呀…畫花畫卡通嗰啲架??

挽咩 款係點挽

玩字其實真係唔係好難打嘅

春天我通常整d清清地既款

挽鞋呀？

有冇tg？

呢款好靚！ 做開方甲開始想試圓尖甲 但份人唔襯咁斯文

我都唔斯文但肉手唔襯方甲

方甲r唔到痕 唉下次拆甲留返圓尖甲抖返陣算 但仲好想整

我都係諗住整貝殼款

我整方甲好易撞崩
個人太粗魯

屌我都係 仲要真甲太軟斷埋真甲 次次換都要整長

有冇絲係自己整soft gel?
你地喺邊買gel同裝飾？
有冇話睇咩學？

淘左set野返黎整左幾次開始上手想試下整多d花款

其實我想問究竟點樣咬甲
身邊有好多朋友都咬甲
係撚咁咬
咬到啲指甲又短又核突
我想試下咬但又唔知由邊撚度咬起
請求教

加入貝殼片大軍

問過幾個咬甲患者
都係細個父母管教得好嚴(可能焦慮?) 所以由細咬到大停唔到

絲打ig張相

柒咗
好彩係細個嘅相

好撚柒

長指甲再整好核突
唔明點解會覺得靚

係屋企自己整
用普通指甲油，從來未整過gel甲

有無絲打可以介紹下款式
我隻手偏黃 想整啲顯白啲嘅款式
求各位絲打幫忙

好正 手指公隻alice係貼紙定畫？

好難畫到咁細
姆指尾指都係貼，其他畫

勁多倒刺

整前整後都巨多倒刺

搽多d指緣油

D乾花究竟可以去邊度買? 我搵過淘寶好似冇咁細既乾花

有，圓形果d蕾絲花剪出黎架

我仲以為真係一朵朵乾花

留名
未試過gel甲但成日心思思想試下

有冇啲心水好推介啊? 同埋想問下價錢係幾錢左右?

要預埋你唔想整個陣 一係要搵人拆一係留到啲甲長到可以剪

屌你地班仆街無料唔好學人開舖喇

有無絲打可以推介下邊間整好？
想修甲型 整大粒番啲指甲

我反而無咩倒刺 但就照燈照到隻手好乾皺哂皮 搽咩hand cream 都無用

我係俾呢幅圖佢整
唔知白色係咩 今次都整得算似
咁平無咩好complain

呢間邊間 有興趣

我俾佢睇嗰幅圖係日本㗎 ig naturalbeauty.s

offtopic 我好鍾意呢隻香水味

見佢ig好少followers 係咪新開架

係第一次去呀
不過就算350我都覺得可以接受

我本身係買俾我男朋友
之後自己太鍾意就日日用

用緊icn 無咩用

Lm

我都去過呢間整 係幾細心同埋修甲型修得幾好
不過始終係西九 係有啲up dup同埋照燈部機唔係好乾淨咁
同可能我問題 照機照得耐會照到隻手有啲痛
但如果可以改善下個環境同部機我覺得佢係滿分既

佢好似會搬鋪 見佢ig story問人tst定mk好
Btw 第一次去以為自己去錯地方 因為隔離仲有個美甲師

搬就好喇 以佢實力搬出tst Mk 都無問題
我個次去都以為去錯

春天珊瑚色

因為間舖係佢師傅嘅，佢講過係以學徒制之類係度做。但佢師傅就係做媽媽級嘅多啲，佢就做後生女多啲。我第一次整gel甲就係搵佢，果陣佢都開始做無幾耐。我都覺得唔係幾衛生，我仲好直接問佢唔洗戴手套活著口罩之類咩

後來轉去第二度，亦係之前打過嘅劣評文，同埋睇大家嘅反應，先知原來佢算整得好細心同靚。

我知佢係有心做，佢話有薄寫低客人嘅紀錄，而且事隔幾個月，佢竟然好快up得出我同佢吹水期間講過嘅嘢～

希望佢有自己舖

即係隔離位美甲師係佢師傅？佢整得咁規佢師傅應該更ok喎

好靚呀，指甲油定gel 甲？

我好耐無上去，唔知係咪師父，我估姐
理論上係，但我又無見過佢師傅整成點播

想問你地平時做緊會唔會留意美甲師用既product係咩牌子/產地果d？

會呀 我會記住個名同樣google下係咪日本野

點解？

我都有好奇問過佢喺邊道學gel甲
跟住佢話嗰陣喺ig見到佢隔離嗰個嬸嬸有教就報咗名
咁啱佢又有多個位 所以就同個嬸嬸分租咗張枱自己做
聽佢講好似話學完啲基本野之後自己練咗個幾月就開始接客人到依家 好似一年左右 早排去佢話下個月會轉去TST 其實都幾勵志 佢好似廿一二歲咋
不過佢隔離個嬸嬸我去咗咁多次都只係見過一次定兩次 好似大陸人嚟 講野勁大聲

其實都唔係真係咁重要，記得係bonus，覺得關係會親近啲。但最重要都係手勢同態度 絲打加油

係 呢啲bonus嚟
最緊要手勢同細心同有耐性

以為佢係日本學架添

點解？我約左聽日去試。絲打你去完？

我見咁平之前都去試左啦, 好有耐性整得唔錯過左3星期都仲好靚好實淨, 最重要係唔hardsell, 之前去附近果d sell 到我驚, 係咁問我係咪唔想自己變靚, 但加左錢都整得唔靚諗起就一肚火 ...所以聽日你可以安心咁去啦

絲打淨係叫人唔好幫襯，又唔覆點解，私怨L？即使你自己唔鐘意新開既shop都唔駛叫人唔好幫襯呀嘛

覺得整甲嗰兩個態度幾好
話去廁所但係佢見我搵勁耐都搵唔到紙巾就主動拎包紙巾俾我
雖然係好小事但係覺得幾細心

早幾日去bexxxxnail整
好似係新請果個美甲師同我整
係幾有心機整 但有d細節位整得一般
eg 表面唔平 個底整得太貼肉(會好易起邊)
依個價錢黎講有d貴 整左$398

絲打咁講，好期待

我都心郁郁想去整, 試完等你report

我整開果間成480 諗住佢平就試下 點知
但佢又無得指定 我諗我應該唔會再去

好易勾到其他野

令 5P狗

令都係5p
連登仔真嚴格

靚就靚啦 令乜撚?

令唔係5p係咩

你地都講到咁
咁我錯囉

無名指一筆一筆畫 坐到屎忽痛

我一陣就去喇
大家有唔同講法，我試下就知
樓上講佢地係新開，即係可能係新手？
如果係新手經驗小有d位做得唔好，我覺得情有可原，好過去旺角俾200蚊，係好襟，點都唔甩但厚到pk
而且我見佢地用既料全部都係靚野

你個名

咪撚上連登返5p囉

講到自己打隻隻字都係正字咁
自己話人5p 但轉頭就block肥絲

點解會咁多負皮

你有無影低相呀絲打？見你好唔gur呢間想睇下有幾唔得，因為我見死廢J絲打張相我覺得唔差，甲型果d無講得咁差

死啦 之前睇絲打讚bmn 早排見有空位 滿心歡喜bk左位下個禮拜去整 但見上面d評語有啲擔心添
淨色試做價都差不多$300

你個款都幾靚 你呢個款整左幾耐 我剩係拆甲都拆左個幾鐘 其實我朋友都話我果款整得ok 但最大問題係d甲整到好痛 同埋好憎甲型

有相呀 但唔想自爆 有冇telegram

打手黎架你？
岩岩睇左荷里玉絲打張圖，我覺得唔算好差既，2百幾差不多啦講真，我諗佢地覺得自己無乜經驗先收咁平，可能荷里玉絲打揀個款唔係開正佢地果飯，因為我睇佢ig其他相都ok

公道d講，完美主義既話唔應該揀2百幾既黎試 我諗佢地都草緊經驗，希望佢地會進步啦

整果陣唔痛 係整完發現d肉邊好入 之前都整過幾間 發現最好都係西九果間 之前都有好多絲打講過 諗緊依加即刻拆係咪都唔會改善痛既問題

多口一問，你地平時整甲整幾耐？我去開果d整2個半鐘係正常時間 你地整果d有幾快 之前去bmn整款都整左3個鐘

我都係整開2個鐘至2個半鐘，講真，又拆甲又修手又剪死皮又上gel整款差唔多啦，想快咪揀唔包修手死皮果d

你去bmn邊個幫你整？聽人講新嗰個整得好慢，我係老闆娘整次次整款都剛剛好兩個鐘

原來有幾個新請嫁！
我以為得一個 其實整開既係想一個甲師 唔想換黎換去
真係不了

你講緊BM?

新果間

屌我都好想放相但好驚自爆

加密豁豁出去

轉咗款無人認得既

大家有咩好既hand cream推介 gel完甲成隻手都好乾 皺哂皮

去左一間叫整
因為平時做開果間好難book
幾好喎做左一次 不過貴左小小
但可能之後都會去果到做 因為易book

下圖係邊間 ？

其實真係會乾？我又唔係好覺 係好似有少少皮

係呀屌 有次整左我3.5個鐘 係細心，但真係太耐

想請教下各位sis
我未gel過甲但想試下整
我手指甲係短個啲，因為以前有咬甲又要彈琴
我想整番靚甲型同淡淡地嘅自然款式soakoff
其實應該咩價位先算合理？因為上ig見到都幾參差下

二百幾至三百幾不等 如果你唔痴閃石
整返靚甲型你要gel甲一段日子先有機會整靚返個甲型
有美甲師同我講有熟客由圓甲bb甲慢慢修到修長返d
你想知實價你不如cap圖你想整既款同美甲師問價
佢地講咩單色幾錢咩款加錢你永遠唔識計
因為係佢up個數比你

好厚 唔like

甲型歪的，不過我中意果款

有無人同我一樣係水甲
做得薄就崩頭，做厚就甩尾

有無元朗嘉城推介？勁多鋪仔，整開一間但覺得開始唔掂

Me

仲要個人勁粗魯

我都係
老母做完甲佢日日做家務都keep到成個月
我兩個星期就開始想卜
唔做gel甲又好易斷

我同你exact7ly一樣
唔做留唔長

就快要整甲仲未有心水款

我成日搵完一大輪相之後都係叫美甲師幫我諗款

我本身甲面唔平 佢加厚咗中間一層透明gel
另到甲面平啲 望落靚啲
整乾花嗰兩隻係會厚少少 其他都唔厚

我去開藍田匯景整
岩岩都整左

好靚呀！

有無清d近d既圖呀 想整

你地有無試過自己拆甲？

Soakoff 就得
hardgel有排磨，夾硬搣好傷

試過搣埋真甲面嗰層

最愛nude色

不過藍田好遠

我唔明 hard gel vs soft gel vs soak off
Soft gel=soak off?

有冇絲打有用過甲貼？係咪一濕水就會甩？
因為我都想自己整下指甲咁樣 但係自己又懶得gel亦都唔識gel 想試吓用甲貼

Soft gel = soak off

我 近期整

邊間呀？幾錢？

錘仔啊 釘書機啊 門縫啊 個d咯，整完就紅紅紫紫

好花！我都想試下呀 但返工唔方便
返工都係要整返啲簡單款

嚟緊我想整呢個

近鏡

諗住下次都再整nude色先

間野叫Tree nail
我呢個款大約$250左右

因為我打自己工
不過就唔可以痴石之類，唔方便

試過，唔掂 勁厚

畫花好靚 手繪？

畫花好靚 好似nailedit 4月款

我想問將軍澳，藍田，觀塘有冇邊間可以推介下？

我第一次去都係整到好厚 第二 三次無咁厚

感謝解答
第一次試平平地旺中/西九其實信唔信得過
定係要有咩注意咖？

都係問清楚價錢
搵間信得過既 例如呢到絲打推介個啲

你係ig搵個陣睇下間野整成點 甲型同款

上星期整

推

個樣望落好貴咁
但幾靚d野

bmn 我整左大半年.
次次整款都2個鐘岩岩整完
單色就個半中多d

一樣
整款就算要畫都係2個鐘內完
整腳就個半

上次做單色準時上到去等上一個客等左差唔多半個鐘先到我 仲要整左兩個幾鐘

你係老闆定夥計整
我老闆整次次都好準時

夥計

咁唔同既
多數夥計同老闆質素都差好遠

Bmn新客都冇咩機會約到老闆
除非係臨時位
我早兩三個月約都已經得返一兩個timeslot可以揀

早啲約可唔可以指定想約老闆做

我試過開始有得約下個月嘅檔期 嘅10分鐘內搵佢 都得返夥計咋

手繪架
上年8月整 想同大家share下 好撚靚

絲打整左幾多錢？

剩係俾舊客bk都full啦

睇手指已經感覺到靚唔靚女

我都係
講真 舊客支持左咁耐
優先好正常
加上 佢唔會因為想吸納新客
而接新客 轉舊客個Staff 做
我覺得會咁樣好正常+ 應該

同埋一定要做到客接客？
星期六日 full booking 可以係佢休息架姐

原來係咁！我一路以為所有人都係20號先book得 因為我係新客 之前book佢話要20號先比我選下個月 咁我就是旦選左其中一日
過左幾日(都未到20號) 我話要改期 佢又比我改下個月

淨色

好靚 邊間整？

中意整淺色 但手好黑

我整左呢款

不過修甲修得唔夠靚，但好平，屯門整$230

個甲形
咁都收貨

好襯 靚!

啱啱今日整嘅，實物會靚啲，用咗貝殼片。睇落幻彩

花花款
利申用緊男朋友ac

應該唔會掛 book位要比$200留位費

唔係老闆娘做嘅都

我聽日去整 好緊張 期待左好耐

自然色貓眼石 郁嗰陣會有金色光澤閃閃下

頂唔順套甲 今日去左某細商場卸甲
卸到勁唔乾淨 返到屋企望一望 成層膠仲係度
卸甲都卸好d啦好無 卸都卸唔乾淨仲點會去你鋪到整

[url]網址 [/url]你是 [img]圖片網址 [/img]

三星期前整🤣

你返到屋企先見到

想問下bmn老闆娘叫咩名

上個月整

係

想用翻假甲貼落去

我係比joanne整 一陣就去啦 唔知質素會點

想問bmn 既ig係咩？

岩岩整既，指甲又短又闊又細

唔掂喎絲打

延長/重塑甲型幫到你

留名睇靚絲打手

我啲指甲好細粒，係咁嫁，體諒下

我依家努力緊改甲型了，所以先整甲，因為我係唔剪指甲唔安落果啲人，仲要剪超貼

係邊間整架

假甲黎架
因為工作原因方便啲 ，又平過去做gel
而且岀黎效果都幾好！

應該要延長先改到甲型?

喺邊到買架套甲？好自然呀

係淘寶買架
之前見有人推介就上去search下
都好多靚款 我會買幾款再自己撘顏色

可唔可以開心share😍

我係呢度買

尋日都係尼間咗幾款 另外又買咗啲淨色

早兩日去bmn整甲絲打
你整成點

Keep到幾耐？會唔會要就住就住

會唔會好易甩？

唔知你係咪問緊我

我係比joanne整 hard gel淨色整左差不多2個鐘

淨色可以揀多色呢樣幾好 因為試做都要298其實幾貴 揀左3隻色好似抵d
甲型我都唔識睇靚唔靚

我見到d色出晒界
我果套整左2星期就已經走去卸左 畫到勁難睇
淨色已經好好

未去到出晒界掛

想問比左200蚊按金 幾星期前取消有冇得拎返
淨色都油到咁樣 唔想去整啦...

按金正常黎講無得退
退左仲有比按金既意義咩 ?
果個新人其實都幾慘

應該就無得退啦

諗住下次試ms right nail

Ms right nail 其實幾好
發覺啲ig女神開嗰啲nailshop都唔差
我都book咗msrightnail下個星期

我都係想取消bnm去msrightnail
Bnm係咪真係約唔到hannah做 如果約後幾個月都唔得？

對唔住絲打 我太直接
我強迫症姐 你自己接受到咪得
希望佢會加油繼續練好d個技術

去過tsnail 整甲型好靚
有d貴 大時大節先去

我都覺得佢咁貴但啲邊油到咁真係有啲失望 不過望落甲油既顏色係靚過出面 應該都係用貴料既

我自己就唔會比正價再做

我唔會再去
我見到佢好似都係用日本gel同台灣gel 不過技術真係麻麻
見到上面絲打推薦msrightnail 好似幾靚

之前都有絲打提過 佢整到好貼邊 之後好易會飛起

邊間好靚

但我見ig 佢啲作品好多甲邊唔太直

之前一直都好想去bmn整 但新人整完效果唔值呢個價

知唔知咩原因會發毛？

以前屋企附近 勁平整咩款都係200幾

有無名

佢同我講因為起邊所以會有污濁野走入去

絲打有冇修甲型靚嘅舖頭推介？啱啱開始gel甲 最主要都係想整翻靚個甲型 款式反而我唔係好講究

我整左兩個月都唔甩 自己拆拆左兩粒鐘
佢寫話keep到一個月， 整到咁有冇同你補救

嘩好恐怖
之前都想試呢間好彩無去

佢問我返唔返去補甲
但我見仲有一個星期就去整所以冇去到
之後見到隻甲愈黎愈黑
我驚所以自己mit左佢

推 我都想知

痴撚線點解會發毛

長左起邊 有水入左去 就會發毛
通常整甲整得唔好就會 太貼邊

死啦咁我算唔算貼邊 好驚發霉

有時過幾星期你會見到個邊起左 咁先會發毛
不過我自己又未試過發毛 不過洗頭果時成日zip到頭髮入去
一般貴小小既場都唔會起邊

留個tg好嗎 唔想自爆 因為介紹咗好多人去

我都想知資料啊，麻煩絲打

最滿意依個

Search唔到！ 我tg:aaaallove

你有白化病

我都想知
上次po圖比人話甲型唔靚，勁多負皮

咁耐以黎, 冇幾多個絲打post圖冇比人負評, 就算去好多人推的bmn都一樣下場

好中意啤啤 不過嫌太厚

有無絲打自己買led燈 淘寶買soft gel自己整？

Ms right nail full唔full? 大概要幾耐之前book

唔見有人講milkynail96 我見啲款幾靚咁

好唔come

整過？

唔鍾意店主

好唔掂 好快甩 自己同個fd都整過一次 跟住隔一排識咗個女仔都話喺milky整過 都係好快就甩咗

岩岩買左homei

之前買過整咗一次 勁快甩好唔襟 然後部機封咗塵

我以前都整過呢間
仲以為係我d指甲太短先甩
但佢延長都整得幾薄

我以為佢講ge打手係指自己
因為佢相反話覺得整得OK

我明明係話如果自己係打手就死全家

我自己覺得佢唔係整個個都咁貼邊
可能係開頭個幾個絲打唔好彩
唔洗咁激動呀

有呀 岩岩整完
通常勁簡單啲款先自己整

簡單淨色

前日又去整

喺邊間整

可唔可以比Ig?
google搵唔到

各位絲打 你地有冇試過延長？會唔會好易斷同埋傷唔傷甲啊

唔會，我覺得都唔傷甲
再整都係就咁剪短同磨短
有時自己剪柒左會叫整長 整個陣痛痛地囉

整個時會痛？!

係呀，照燈會熱

咁我都試下整延長先 因為我 整咗甲之後好容易就崩咗

我都係 整soft gel仲成日斷，每次整新甲都總有一兩隻要整長
之後轉左hard gel就完全解決左問題，冇斷好堅固

loggie nail

今日番東門整左

我整開soft gel都係成日斷 今次試下整hard gel點下效果點先

呢個bgm係用咩app有架？
好得意

Bg先啱啱

有冇邊間整淨色平靚正？ 旺角/觀塘附近

有冇人試過銅鑼灣nail paradise?

Thx
見佢有搬遷優惠
同fd試試

大家有無方法令白色部分生出d ?
一留長 好易藏野 所以而家無整

絲打自己整得好靚
有冇秘訣可以教下我
我自己整只敢整淨色或貼貼紙
整過french條邊一忽一忽好肉酸

淘寶買呢類貼紙
最緊要成條要痴實
如果有空隙，白色就會走入去 特別係啲邊位
我都試過
跟住我第一次薄搽之後照燈後meet開望下有無出界
有就趁未乾哂修改下 無就繼續
唔痴番張紙lu
照住第一次個痕慢慢跟住油多2層
油唔靚唔緊要，照燈前係咁搵幼掃修改

多謝指教

之前整過星空款覺得幾靚
呢排超鍾意日本原宿feel既款

我見到得買白色邊貼片直接痴上去就做到效果
唔使自己搽
好似方便好多

我都中意原宿系
日本有個美甲師叫kai，我係佢fans

知唔知邊到拆甲平？幾錢？
我諗住整埋今次 下次就拆左佢唔再整住

好懶
gel既話淘枝斜頭筆，畫法式好好用

咁快換人？定加多個美甲姐姐

想問一下 有無人去過 iki_nails 度整？
見啲相好靚
有無伏

我次次都係銅鑼灣銀城整
多數2個鐘內 兩舊幾水就搞掂

好靚呀 整左幾錢左右？ 近排心思思又想整款

自己整 不過2-3日 右手d gel甲就會甩 bk左聽日去msrightnail整 好期待

More plz

銅鑼灣銀座整 極速傳說 45mins整完
勿相認

銀座邊呀？整左幾錢

幾靚 keep到幾耐

我每一個月轉一次 所以我諗至少keep到一個月

各位絲打求救
想唔下有無人試過好似下圖咁
指甲向入食？
一無整gel甲就會咁

Sorry唔記得放圖

我 gel得耐想拆又驚打回原形

之前gel左幾個月拆又係咁
宜家又係咁
之前仲要向入食一半
完全唔知點解

雲石加金萡真係勁勁勁靚

絲打隻手好白好靚 我手指頭深色左兩三度勁核突

有冇人知邊到有啲透明感嘅指甲油賣
Skinfood得幾隻色咋

好靚 可唔可以影埋隻手指公

同埋有無hand cream/ treatment介紹下 想隻手白啲無咁多皺紋

我見好多絲打自己gel甲
我都想玩下 工具應該點揀好 淘寶信唔信得過

Msrightnail整 我唔識睇甲型好唔好

指甲唔習慣冇左gel甲個個硬度
所以好容易洗頭電腦打字就會刺激到向入食
我之前都係咁
最後買opi nail envy搽左兩個月就冇事

整左之前絲打share過既乾花款

絲打有無原圖
呢款好靚

今日整

幾靚喎 點解咁多負皮

隻手好有氣質

多謝
但其實手背好多青筋

有無近少少, 聽日想整

之前有絲打post過，我都係照住整

thanks

係咪因為皮太薄

淺紫色 今年興✌🏽

好靚 可唔可以影晒2隻手

絲打係咪係Lxxxxx_nail到整

咁似我之前整嗰個
不過你呢個好似再靚啲

岩岩剪短左添

呢個ig真係好好睇
我都一個月無整

其實係跟佢ig幅圖整
不過冇幫我剪死皮 但都ok

整黎整去都係跳色 單色
係天水圍整 唔貴仲keep到三星期

唔係啊 係mxxxpxxxnxxx到整

手指公同無名指一樣
無搽開hand cream啊我 只係隻手啲青筋比較突出 所以好似好白咁 其實隻手好乾

整到咁都夠膽收錢我覺得好過分

我都Exact7ly 408 都幾貴

嘩 貴咁多
我唸我下次唔會再去
雖然幾靚 但冇修死皮 d價又咁海鮮

有無絲打整過nxynaxxac?d款好靚，甲型都收得好靚，價錢都幾平，我未整過，但就好似好鬼寸

我之前係bmn試做完 依家啲指甲沖涼個陣開始會sip頭髮 決定試下msright

問左價 本身想整呢款 要198+130
見上面絲打話無修死皮個啲 最後都係bk左做198試做單色先 下星期去整

bmn幾錢

有無全名？

naynaynac

甲型麻麻地！

呢個款都要328好貴wo
點解你地整的咁貴

有無絲打既指甲係好凸？
一長少少就好似鷹爪

Gel左甲都無乜用

唔係咁先係好咩

唔好...薄薄地搽一層gel睇落去已經好似好厚

好靚 幾錢呀

466

白色

報告番先

之前係bmn整 指甲長到呢個位開始有啲sip頭髮

今日去左msright到整 試做價198單色 唔多顏色揀 好多色都要另外加錢
幫我整個位好似叫ivy 無修甲 拆甲個陣仲整損左我

磨左一忽仔肉
整完我見隔離個客都會比hand cream 佢地搽但我無 仲考慮緊會唔會再去整 因為佢地ig啲款真係幾靚

夏天款

隻色幾靚
但磨到損左接受唔到 部機個個都磨過然後整到你流血好似唔係好衛生
拎佢地d圖去第二間整好過

嘩好痛
平時磨損最多破皮，你好嚴重咁

想問如果我剩係想拆甲，是旦喺旺角搵間會唔會有風險/太貴 無咩熟嘅gel甲鋪頭

見到都覺痛 一洗手實痛到仆街

連登呢度冇女會員㗎！男人老狗討論整指甲！變態！

上次整得太花
今次簡單雲石款

好靚喎
我見佢ig 都post咗你個款

絲打隻手好靚 , 可唔可以同我做個朋友？

想問下如果有咬開指甲 想留長番同條甲型嘅話
大家有邊幾間介紹下
有睇過lxxxxx 但係又想比較下

修

覺得iki點

有無邊做延長做得好
岩岩整左一星期就斷左

你確定係絲打？

真係angel方加

放假唔係問題 問題係去到先被通知佢放假
佢放假可以一早同我講 問我轉唔轉第二日
而且佢一d都唔full 假期下午都可以得我一個客

整左幾日 覺得太長想拆左佢
溗拆甲通常幾錢？ 有無邊間好？

做咩拆咁浪費啊
幾好睇啊

我好耐先整一次 太長唔慣

慣左整甲你啲動作都會斯文啲架

都唔係突左好多出黎，唔算長啦？
慣左就無乜野架喇

新手報到
本身有咬開指甲，上個月去整左一次soak off 之後
自己上淘寶買左一set 返嚟整
整得幾核突
希望可以留返長d 指甲

Littleangelnails好唔好

絲打好似經常都整甲咁既??

我真係唔建議你去
我之前都出過中伏reviews，等咗一個鐘，半個鐘整完，可以有幾好？

伏到癲咗 又係兩個人分工做嗰啲嚟 感覺唔良好 我記得嗰次約咗一個時間 佢話ok但最好早d到 但我話唔得因為放工過去最快已經係嗰個時間 點知我準時喺我本身約嗰個時間到 佢西哂面問我做咩遲 然後成程冇同我講過野 甲型又唔好 唔會再去

見佢好似流水作業式 一個整完到一個咁
但唔知跟得足唔足

咬甲要整硬gel

Email我
免費幫你做一次hard gel延長，睇下效果點

絲打呢款邊間整？

啲有石gel甲真係好撚肉酸

Honey nail 揾cici整 記得要講明cici 其他整好柒

個款好靚 整左幾錢？

3百幾

好想拎你張圖去整

拎啦

你地每隔幾耐會比拆甲比指甲抖一排？
我keep住整左年半未抖過
想抖番一排先

我都想知，見啲人成日換款
指甲唔會變到好薄
同埋你地等啲甲自己生翻出黎，定去拆甲？
我次次等佢生翻出黎，再剪短好漫長
拆晒啲甲次後隻指甲重好脆弱，甲床愈黎愈後

第一次整圓甲 唔知會唔會無咁易崩

好靚阿 邊間整

19號整已經披邊忍唔住用指甲鉗剪左忽 hard gel咁快甩係咪正常

正常應該keep到3-4個禮拜㗎喎

玻璃紙

係咪係loggie整

絲打都係佢客仔？

唔係 有follow睇佢d款咋 整左幾錢？

咁好記性 378

係邊到整？

你留tg俾我？我俾聯絡你
我都係第一次整，朋友介紹
我可能係有友情價
唔好expect好仔細
近睇其實啲線畫到歪咗
但算啦，都平，尖沙嘴都方便

佢好似fix咗啲價錢 around三百幾4百頭咁 但舊客好似有小小discount 我上次整佢都係收三百幾 不過就算佢收我正價我都算 差嗰幾十唔想再周圍試 心好累

到底明唔明你地d指甲整得好撚柒核突
又娘又盛
指甲長仲要整嗰d又污糟唔衛生

我之前有同佢傾過個post喎 佢都話之前有睇 但覺得有壓力就冇再睇 咁都真 連登仔講野咁mean9 小睇為妙

屌你中毒咁撚樣
藍色

btw究竟呢排興啲咩 好似嚟嚟去去全部指甲ig都係暈染雲石嗰d 好悶

搵開日本美甲果d ig 圖 拎去整，好難先試到個整到八九成似

幾靚喎 喺藍田？

宜家佢加左價有啲肉赤
但整得幾好 之前整keep左差唔多2個月
係人地頂唔順 睇唔過眼生左大半隻我先去拆
之後貪平去左嗰間咩hoxxxnail 仼整
唔掂....

你係認到隻手定認到地下個背景

絲打唔洗緊張 我係認得個地下 以前成日去

唔會掛 唔好講到咁得人驚啦 但就算係我都冇乜所謂

正正常常嘅都可以有負皮

唔啱睇咪岀返去 無人逼你入黎
個人喜好關你鬼事

做乜鳩有人追殺我地負皮我地

夏天想整特別同青春d既款

新整 已經唔知整咩好

大把野唔關我事啦
覺得樣衰出句聲都唔撚得呀？唔比批評唔撚好出post囉
屌你老味

全手繪

邊間

IIki nail

大家整完之後除CON會唔會好困難

習慣左就好

之前整過一次甲
每日除con都整痛隻眼
仲好難除

較剪手除 唔洗掂到眼球

其實有 而家好多人手畫
仲要畫得好靚好仔細 畫落紙都冇咁靚
睇你識唔識搵真係

鍾意Alice嘅嚟間會唔會靚啲仔細啲

隻手好肥 唔好介意

大家多數做hard gel定soft gel

hard gel 唔會斷甲

手殘自己查指甲油查得唔靚所以想出去整soft gel, 想簡單自然啲淨色就ok, 有冇舖頭推介？我見你地推介個啲都整得好似有啲複雜, 我想好似咁

複雜嘅整得靚 淨色更加無問題

各位絲打想問下我呢啲低b指甲係咪hard gel好

而家通常都係整淨色

有無絲打去過purenail旺角店 同銅鑼灣比邊間好d？

Beminenail 價錢如何？ 四五百？

單色
硬－手$398 腳$438
軟－手$358 腳$408
款式
硬－手$498 腳$498
軟－手$448 腳$468
試做價減$100 ig follower首次手腳同做好似有95折

有做過嗎？

我整開呢間

整色整水！ 嫌錢多， 豬扒整極都係豬扒

好靚 lxxxxx即係邊？ 想整你依款

Loggie_nails

完全唔知d男人入黎留言做乜，又唔係整落你地到，關你地鬼事咩，咁唔鐘意咪叫你地自己女朋友唔好整囉(你地有的話 ) 無就返返去你地d臭雞post到鬧女人啦

請問呢間大約幾錢 見佢ig冇講

絲打你係邊間做

清清地

絲打邊間整

屌你老母
覺得你地整d指甲個樣好撚cheap
顏色款又娘
評論都唔撚比
唔好喺連登開po啦
開左po咩人都可以黎留言
食蕉啦你八婆

好鬼貴

一分錢一分貨 起碼我覺得佢值 你當俾得呢個價就有佢應有嘅服務 扇形甲呢啲情況完全無發生

我做開百幾二百都好掂 又唔會甩 甲形又修得好
不過我係轉款轉得好密既人 咁貴一次我就唔捨得俾

整beminenail預咗4-6星期先轉 因為難book 同keep得好耐

就算keep得耐 d指甲生晒出黎都好核突

其實睇標題都知我地成班絲打討論gel甲
你唔鍾意覺得反感又核突嘅 唔入黎咪得
特登入黎引起罵戰又屌晒老母咁
你用意何在
只顯示到你人格一定好有問題

Joanne就不了

好彩我唔係

自己淘寶買料整
練習咗十幾二十次終於似d樣

絲打好有心機
想問你平均每次整要整幾耐？連埋御甲

至少都要3,4個鐘
消磨時間一流

絲打睇咩學整架？ 我都自己試緊

今次呢款係YouTube 學
打”指甲 暈染”有好多架
之前畫線就自己跟住ig照畫
都幾好玩

唔好再貼相！ 屌你老母

想知邊間百幾二百都做得好

點止人格有問題 好明顯佢好撚悶，又無朋友又無女，先會入埋d女人指甲post到睇所有相同留言 真係好撚廢又垃圾

仲要有mon post逐個comment 負評先過癮

整到冇款好整，淨色定款好

Kol開嗰啲全部冇乜好感 肯定貴

Around幾錢左右？

我整左唔夠一星期啲gel崩晒

Hard gel?痴線一星期咁快

勿相認

之前整 整咗咁多次最滿意嘅一次

我整開個間 但廢事開名以為我賣廣告 想知再問喇

我最近新整個間都係一個禮拜都無就甩邊 係ig搵既 2百幾蚊淨色hard gel

我整左成6百蚊 已經black list左間野

有無圖可以睇下？

[member]/驚自爆 [ member]

分享下啦

有無天水圍元朗拆甲邊間好
黎緊番工換左時間暫時無時間再去整甲換款住

絲打係邊整

好靚 最中意呢d淨色 簡簡單單就好

你keep左幾耐？我自己整 3 4日就甩
keep得內可唔可以介紹

旺角

係喔 次次整親都係整色 通常都偏自然款

岩岩msrightnail整
448 好貴
但好靚 個型又修得好靚

我都係自己整

我都係去Ts

圓甲真心方便啲

修得唔係幾靚喎個甲形

係咪因為唔係好平均？
扇形甲？
我唔係好識分，絲打請指教

我都唔係識好多㗎咋 大家交流下
但尾指修得唔夠尖 同中指無名指個甲形唔同
同埋唔夠圓 好似一岩一忽咁

上星期第一次整左 決定入坑
可能未有咁嘅習慣想搵番啲三百蚊樓下
有無啲明碼實價ig shop介紹
自己搵左好耐得3間啱

點解淨色好似仲厚過有款個啲

嘩 search左ig黎睇 好平喎
d款都好正常

準備買指緣油 見啲人話甲床會生長啲
本身真係無咩研究點保養指甲

lamtin 有冇平靚正甲舖介紹

loggie 整出黎好滿意，但淨色先係300以下，款唔記得你預300中

而家開始自己整
乾淨得嚟整唔啱心意又可以抹

有冇絲打幫襯過littleangxxxx ? 心思思想試下呢間 見佢ig啲款幾靚

絲打喺邊買gel呀？整一次要幾耐

謝謝 下次去試下
有冇大概價錢可以參考下

係bmn 整左好耐
但愈黎愈覺得麻麻地
係時候轉其他

指甲油嚟㗎
我本身啲指甲超軟受唔到gel

_nlnbnail有隻叫sheep oil甲床修復生長精華 $168
甲床生長啲係養甲漿 指緣油係防倒刺

原來係咁 等我搵下先

搽指甲油我2日就會撞花
gel就可以keep好耐

係㗎最耐都只係keep 到一個星期
揀隻好啲嘅top coat 試下可唔可以keep 耐啲啦

想問知唔知有邊間鋪係可以walkin而又整得好
gel左一個月都無 前兩日發現層gel同隻甲分開左
條邊好似開始發霉

想問下絲打係邊到拆？問過好多間唔肯淨拆甲

有無絲打整完10隻手指但都照樣自慰？

我仲啱啱book左

我係覺得我比咁貴
約唔到心水時間 都算喇 我9:00 整都無問題
但連日子都唔係心水
eg 我想月中 佢得月頭既早上9:00
我寧願轉其他 講緊我已經好早好早好早約
真心既 佢款同甲形係一流
但佢booking 制度可以改進下

利申 舊客

佢依家真係好難約
其實我係做過兩次 之後轉左
但我因為果間差唔多半個月就披口咁(hard gel, 唔知係咪我d甲太軟又成日洗手食唔實)
我覺得唔衛生所以再轉返 因為bmn有任做 我果間冇 但都keep住$500內既

btw 舊客可以先約都咁快冇哂？

佢約人的制度唔講得太details
如果佢有mon post 就知係我

總之我真係好早好早約

上星期整
隻底色就幾自然

我都好鍾意呢d色

好撚核突 臭雞

其實你覺得核突可以唔好睇
唔明點解又要睇又要屌咁辛苦自己

絲打想問下你拆完甲 啲甲會唔會好易崩同斷 試過一次gel 甲gel 完拆甲之後啲指甲一生長少少就會崩會斷 搞到啲指甲好似小學雞個啲咁短

Bmn包完邊但最後會再磨 執甲型 但磨完成日喺指尖起卜 呢幾次整都係咁 五舊水 兩個星期就起 佢唔會甩 但反轉隻手嚟睇就好明顯睇到卜起(白咗一噠) 唉 之前約唔到出咗去整$200嗰啲 仲實

好靚喎 但前提係要似abc嗰啲女偉整先夾

發覺台灣唔少都整得好靚
Ig睇岩會cap圖係香港整

絲打有無邊個台灣美甲師ig推介下

我係第二間就係咁啊
我已經唔記得bmn有冇卜起
唉 我就係咁先轉返bmn
仲有冇邊間係甲型靚$500內

我去咗monster.nail整 有時約唔到bmn就去呢間 不過佢ig好少圖 同埋我次次整完嘅甲型都好睇過佢啲圖

咁好可能你甲型本身已經靚

有無人幫襯過銅鑼灣個lay__chu
屌喇星貼哂貼紙照好燈先話每粒5蚊
淨色貓眼石都成380
做左唔夠兩個禮拜就翹哂啲gel
真心嬲

唉 今次試多次bmn先再決定
指尖卜起真係點睇都好唔衛生 我又諗係咪我太粗魯
但無理由無名指果d都咁
呢間好似幾好 但港島放工整好唔方便

第一次整

呢啲自然款好靚

好鍾意清清地嘅款

邊間整

Ig睇到 原來係絲打 嚟間真係all time favourite
嚟緊都想整你嚟個款

請問有冇絲打整過呢間？佢平到好似有啲得人驚

邊間整嫁😍😍

eightyeight 整幾錢?

上次番深圳東門gel腳 !!真心!!正過香港好多 香港果d整到我好痛 大陸果d好溫柔 又平喎 50蚊人仔

依舊簡單，更希望來點秋意
雖然熱到hi hi

想問下呢一般嘅底油有冇護甲作用？定係要用護甲油先得？咁護甲油可唔可以當底油用or當透明指甲油用？
最近已經買咗top同幾隻色嘅甲油 但底油就想揀支護甲功能好啲嘅
利申 整甲新手

荃灣/葵芳有冇邊間推介 ？之前係mixxpixxnaxx整開 其中一個男人畫花畫到勁核突 整到一半又轉左另一個幫我整 想轉下

Sorry 呀絲打，潛左水一段時間，去左旅行

有冇人去試過？
Ig廣告見到，好似好多KOL去

Edit profile 做打手都醒少少

笑撚死人 借個post嚟賣廣告

直線自爆

脫離左bmn 都有靚甲
覺得之前曬左好多錢

有啲鈍

之前整落最中意

有無絲整過mxxxpinknail?
我見佢ig po d畫花好靚

畫公仔就得 畫其他就不了 特別係個兩個男人 啲花畫到勁柒 三尖八角咁 已經係有埋圖比佢睇 同埋只係普通畫花 冇痴任何野厚到仆街 btw有黑影係因為電話鏡頭裂左

有無其他畫公仔既舖頭推介啊？
新手唔多識d舖

我之前都係
假如你本身約開 閒日放工時間
唔比你約星期六日架
even 個期未有人約

好on9 真係。

轉左之後發覺可以只係早個零星期先約整指甲
係幾咁美好

我覺得你可以試一次先 我睇過好多間 畫公仔黎講呢間真係靚 但佢啲gel麻麻地 三個星期左右就會飛起 係其他鋪頭gel完全冇呢個問題
同埋你book個時記得要指定女仔
因為我試過幾次都係女仔幫我gel 都還可以
但試左一次男人就真係不了
但記住千奇唔好比個兩個男人gel 佢地真係好撚垃圾 甲形修得hea 仲要gel得厚 同埋我gel個時佢兩個將我pass黎pass去 搞到我好似walk in 客咁 勁bad feeling

仲係周圍試下的階段
會想搵觀塘區

大家依家平均做一次幾錢？
好似好多都越黎越貴咁

指甲短去gel甲係咪一定會幫你延長架？
驚到時去到唔幫我延長就女好核突

同佢講話要延長啦

300幾

Hahahahahahhahahahaha

見我名就知 你啲健康餐類型唔岩我食。
請另覓他人 謝謝

又係你，大佬你唔好咁痴線啦
玩完香水post 就玩指甲post
女唔係咁溝㗎

唔知佢真心定假膠，總之咁樣就好反感

通常要唔要另外收費

多數$10-15一隻手指

痴線，我都發覺你有妄想症
邊個得閒嬲你撩女仔呀你瞓醒未呀？
我係覺得你係香水post 又撩女仔，喺指甲post 又撩女仔好煩喳
喂大佬呀人哋傾香水你又衝入嚟，傾指甲你又衝入嚟
做乜嘢姐你？
有人唔做你要走去做狗？
畀唔畀人安安樂樂傾下計呀？
你要溝女咪去活動台啲交配post 溝囉
做乜撚嘢要阻住人傾計呀？

你個女同事唔係嬲你撩女仔，係見到你係on9 仔覺得煩咋
怕醜？
人哋唔想同你講嘢咋你醒下啦

完全封鎖，bye

痴線佬

我上幾次係荃灣整
我覺得整得唔錯

我諗個底色轉左佢唔用呢隻灰綠色會好啲

個隻色係淺翠綠黎架 燈光問題

想請教下大家
我從來未試過出去整gel 都係自己係屋企 soak off
整左4次 都係大約一星期左右就開始甩

我係衰嘅 冇推甘皮 自己剪甘皮驚整損 但我上gel冇上到啲邊位 冇上到手指肉 有包邊

兩層底膠>中間做下漸變畫花都幾層>top gel三層

想問下點解keep唔到兩星期
冇剪皮一定死因之一 但會唔會都係我隻底膠唔靚?

我自己整都keep 唔到好耐
我諗應該都係因為出面會打磨指甲同清乾淨死皮，令到甲油同指甲痴實啲

有冇絲打知邊間舖頭畫花好睇有質素
想做玫瑰類似呢隻款點睇

我次次都係大約一星期 洗頭個陣就攝頭髮 然後成塊完整搣得出嚟

好似好厚

有無人有去tsnail_xx度整過
見d圖好似好靚 但好似好貴 唔知質素如何

我整過 甲形整得好好

上底膠前有打磨嗎

有用指甲挫打磨

咁緊係甩啦⋯⋯

點解啊

指甲本身有油脂 用機磨係為咗增加附著力 磨完要用掃掃走啲粉塵 唔好用手指掃

清潔甲面用酒精再清一清先上膠

咁可能係我手多多打磨完用手指卒 搞到甲面有油

下次試下 多謝絲打教路

自己整，每次都整至少一個鐘 唔鍾意留甲所以都係修返本身甲型就算

幾滿意

淨色580？

手勢好唔好？

應該包設計但係痴野另計 買pkg有唔知9折定85折 唔肯定

手勢真係超好 好細心幫你畫 你有咩要求都可以講 複雜野又整到 整手腳都起碼做2-3個鐘 慢工出細貨

好耐冇入嚟，分享下近幾次我整嘅款

有冇絲打知邊度有好似圖入面食指個種戒指賣？

甲型。。。。

Busybee呀 eightyeight 姐妹店
個價錢平啲

有無幫襯loggie既轉咗會？

以前d指甲 超肥超短 男人手
淘寶過好多softgel自己整
整極都好核突 因為唔識留長指甲 一留就斷 又覺得唔舒服
出去整過兩次 hardgel 覺得貴 同好曬時間
淘寶 兩三個月就買一次指甲油
自己整過 20次左右 因為甲型唔靚 扇形甲
每次自己卸甲 d指甲好薄好薄 就黎溶曬咁
7-12日就整一次
卸甲60-80min
整就120-180min
上面圖都係自己整
努力緊 好羨慕天生甲型靚既人
其實 唔塗指甲油都好靚

之前都係自己gel，今次第一次自己整延長甲，keep到3-4個星期如果唔太粗魯

但未太整搞，整到出黎又厚又肥

自己整同幫朋友整下 幾好玩

我之前都想整玻璃紙個款甲，會唔會好難貼？ 我淨係試過痴細公仔個種貼紙

淘寶見過打「指甲蓋戒指」有類似

唔會啊 剪到d紙好碎 用夾 放上去 再top

有
講起就忟 之前搵佢gel 一次比一次難約
直到有一次整左兩星期多啲啲塊gel邊邊位同真甲分開左 咁我就同佢講問佢個幾日可唔可以幫我搞一搞

結果佢到依家都未覆我

難約咗好多 之前都唔使早咁多之前約
如果一日後都唔覆你可能佢miss咗你個msg你再要hi多次佢
有啲驚訝佢不嬲gel得好實今次2星期就已經開始甩 你轉會轉咗邊間？

我仲約咗佢幾日後整
第一次整希望冇嘢

真係難約咗 我有次約唔到好彩佢都肯開早啲10點幫我整 依家多數整完就約埋下個月
btw我上次都有啲甩 今次整咗就嚟3個禮拜 暫時冇咩事好似以前咁 佢上次好似試緊用新野 我唔記得咩嚟 但依家冇事就ok

用緊opi細細枝嗰枝 可以帶出街 但我覺得質地有啲heavy

佢真係好full啊難約左 但得一對手我又理解嘅 所以上次整完我就約下次啦 早大約一個月佢就一定比到期我啦 所以下次你地都可以試下約定

我又無甩喎 不過聽佢講好似試緊新野 可能未適應啦

我第一次幫襯佢個陣 係問佢嚟幾日有冇位
個陣whatsapp覆得好快 轉個頭就約到
又keep得幾好
宜家whatsapp約要早勁多 又勁耐先覆

無計 出咗名就咁 所以都想搵吓有無第間

多人約無辦法啦得一對手

其實我都私心唔想佢咁多人識 整咗咁耐甲周圍試最滿意係佢 無論款/甲型/同佢又啱嘴型 依家多咗咁多人識 好多人同我爭位

呢度, 之前都覺得做得幾好, 宜家越黎越難約. 整款又冇以前咁有心機咁靚

Loggie係我試過咁多間 最中意嘅一間
唔想放棄佢，唯有預早啲約
Btw, 佢覆msg真係慢左好多好多好多好多好多

最近第一次幫襯完loggie真係好滿意

之前一直都係去msrightnail整
但係上上次唔知係咪趕時間整得勁厚 仲要超普通嘅款都收我四百幾
再對上嗰次整又約唔到angel

之後轉咗會去nail.cabin
都幾好 有心機修甲型同埋俾圖佢整款都似
不過都唔平

間野mchi開又貴又整得唔係特別靚

呢度十成九都係loggie到整
難道真係無邊個可以同佢差唔多水平

多唔多絲打自己整？ 我上網見有個牌子叫homei嘅機同指甲油 唔知好唔好用

Where?

睇下係邊個囉 angel ok嘅

nail cabin啲款好似幾靚喎! 如果絲打你呢套咁樣大概幾錢呀

我有 好快甩

好似六百幾

我鐘意簡單 所以自己搽

我都係
明明早幾個月啲甲都冇事 三個幾星期好實淨
對上個次兩個幾星期就攝頭髮

Zip頭髮即係點？ gel甲同真油有虛位？

真甲*

zip頭髮咪即係甩甩地囉 我估上個月因為佢用咗新野伏咗 好多人都賴咗野 今次去冇用就冇問題

btw新舖無去過 環境如何

淨係gel過3次 3次都同一間 但唔知點解次次手指公都好似好厚好怪
同埋呢個甲型算唔算差 ？

Msrightnail angel唔做 唔知轉邊間
問緊loggie nail 希望有位

呢個 post 好治癒
好多靚手

就嚟要再整 諗緊整咩款好
好想試下d橙色啡色 但又驚好易顯黑/黃
究竟秋天又未入冬呢d時間 除咗呢d色重可以整咩

我係keep住整丫，整開就接受唔到自己冇甲

男朋友有無捉住妳手指黎啜??

唔會好傷咩
連續gel咗半年 頂唔順拆咗抖吓
一拆gel啲甲勁脆 而家留極都留唔返長

雖然有啲絲打話我嗰間甲型整得唔好，但我覺得應該係我天生嘅問題，我覺得佢個底打得幾好所以我啲指甲冇脆弱到

我一路都喺loggie到整開嘅，最近用咗新嘢先至會有咁嘅情況出現其實佢都有同啲客人解釋過點解會咁樣，當時我仲以為自己平時太暴力唔錫住啲甲，但以往都無事架，佢整得好好，又有心機，同佢又好岩傾，每次整完都令我好滿意，不過可能佢太忙啦，真喺要預早啲時間約佢，新舖環境都唔錯架，好舒服，同埋佢啲裝飾都好靚，喺到做甲都好放鬆到心情

天生甲型柒可以點

藍色係新整既
黎緊又要諗整咩色

養甲床

呢款係第一次整 唔知頭唔知路 冇留指甲就去

隔咗一個月就整另一款 因為怕要見工所以揀翻啲簡單款 指甲長得好慢所以睇落都係短短哋

我知道甲型嚟講我整果間唔算好靚 但佢都算平平哋所以都冇所謂 當初嘗gel甲試吓

絲打
想知你邊間整 甲形好靚

同埋邊隻hand cream

係銅鑼灣整既
一蘭附近D樓上鋪
Hand cream我用jurlique

有無鋪名？
我都岩岩開始用呢枝 好香 希望快d救返我對沙漠手

唔記得咩名
淨係記得係楊耀熾8樓
係一蘭隔幾個鋪位

由第一次gel甲到依家已經過左一年
甲床長度同甲形都好左好多 俾想改善甲形既絲打參考下
上圖係舊年9月尾未整過既時候 下圖係上星期

好耐冇去loggie
搬左係咪加左價啦？
想問有冇人知宜家大概幾錢

Angel自己出咗黎開
好似係尖沙咀
有ig： start.nail_
利申 非打手 一直都係幫襯佢
新鋪未去過

正呀 angel係真係整得幾好

我記得soft gel同hard gel單色就$288
好似唔喺單色，唔同款就預$320以上（唔太肯定）
最好直接用圖whatsapp直接問下佢價錢

佢覆左我啦thanks
好似加左唔少
簡單款都around 400
不過gel過其他間 係平但又唔太好

你而家甲形好靚呀 可唔可以分享下整開邊間

第一次自己整，勿屌

轉季了，好多好靚嘅指甲款

又再一次自己整
望落好簡單，淨係去死皮都搞左勁耐
甲仲長短不一咗

想問loggie 幾錢到?
問左佢幾次都無答到我

邊度整？

想知全名 揾唔到

全名plz

Sw_ _ _ nail 勁快起邊
依家已轉會

可以呀
有啲係淘寶買，有啲係cher2買
返屋企影相你睇

卸甲比個美甲師磨到啲真甲太薄 依家啲指甲又軟又薄 可以點

換過第二間 唔好再去個到整

D色勁顯白 好靚

係觀塘架 係度開名會唔會比人話打手

我都想知

Ig d相又唔係好吸引

好靚

去Lxxgie度整 好靚

上個星期先去完，前後比左兩次機會佢，都係伏伏地 係遠睇先ok, 近睇gel得太厚了
指甲底有d gel 冇抹乾淨都算，返到屋企發現有一隻手指top coat 查少左一行

最近整的

有冇絲打有畫公仔好勁的可以介紹

最近一次整 係就係整得幾靚
但斃在貪快搞到某幾隻勁軟同埋左右手唔對稱
一個星期都冇已經斷咗4隻同色嘅
下星期去補返希望搞得掂啦

手指公好厚

唔開名啦
喺深水埗西九龍中心附近嘅

整得好差下喎！去過第二間好過！

咪再教壞晒啲女人亂洗錢

有冇絲打試過呢間 下次想試吓
另外book左NailTalse下星期做 好緊張 整完就第一次見男朋友屋企人 怕中伏

整左無耐
啲指甲生得好快

有冇絲會自己油淨色？
UV燈係咪真係會快乾啲

UV燈會容易啲曬黑手

得放大假可以畫下花平時都係整淨色多

上次去cwb purenail $499任整嬲到我呢
畫錯咗整埋先同我講 仲問我介唔介意
想整星空款要深色佢俾咗隻核突藍我話無啦最深色
整完落到街先見到指甲入面起泡泡

第一張係邊整架

好靚！絲打有冇男朋友

咁除左吹風扇
仲有咩方法快乾啲

你講gel定指甲油先
指甲油用燈唔會快啲乾㗎
gel用風扇係唔會識乾

嚮尖沙咀 自己搵圖比甲師畫 勁鍾意

指甲油

想知呢間叫咩名

想知嚮邊間整

七月整嘅 已經拆左 但係好滿意
300幾蚊

你呢個款要幾錢？

期待聖誕款

好 唔該你！

絲打好勁 生長咁多都忍到 我二個星期已經好想換咗佢

NailTales係大伏

點解

book左msright 畫花， 希望冇伏

我真係好鐘意長甲

有咩聖誕款推介

你有無去？整成點呀？

YSL cardholder A貨

佢舖D GEL唔平架喎....就算200我都唔會收貨

我去嗰間唔係你地講嗰幾間

如果佢個甲型修得唔好長遠整會影響到你本身既甲呀

我覺得ok

幾好呀，想聽果位絲打講點解大伏

靚呀

佢畫d線係曲，同埋d色一忽淺一忽深，之後佢幫我痴石好似連gel都無落到 唔夠12個鐘就甩左lu

我去左佢地ig睇，d持久圖同d post都ok喎，咁你整左幾錢呀？

整簡單款

何超蓮都鍾意你 你洗咩媾絲打

又係你個變態麻甩佬
我用chanel hermes都襯你唔起㗎
唔好玩9我啦

佢個痴線佬 我覺得佢有妄想症

佢係 所以block咗佢

一早block咗
但係又忍唔住撳開嚟睇 最好笑係話何超蓮鍾意佢